山頂有好多外國遊客

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

前日目測山頂遊客比去年少,主要是鬼佬,大陸人接近無,行得非常舒服